###PHP 7.2

##Тест 1
1. Составьте программу, которая проверяет корректность баланса скобок в арифметическом выражении, т.е. что скобки установлены верно и правильно их вхождение, то есть если скобки так расположены [({})] , то это правильное вхождение, а вот [([) - неверное. Входной параметр - Строка - арифметическое выражение; Выходной параметр - "Верно";"Не верно". Использовать встроенные методы нельзя. 

	```
	Написаны 2 варианта функции
	с юнит-тестом и perfomance-тестом
	test1_1.php
	```
	результат запуска в консоли
	![alt text](test1_1.png "Title")
 

2. Напишите запрос, отыскивающий неуникальные значения id в таблице CREATE TABLE (id int not null, name text);
	
	```
	test1_2.sql
	больше времени ушло на создание и заполнение таблицы
	```

 

##Тест 2

Написать код, который позволяет загрузить большой файл. Необходимо учесть возможность низкого качества интернета на стороне клиента. Программа должна уметь продолжать загрузку файла в случае обрыва связи. В итоге, необходимо выслать Java script код со стороны клиента и php код со стороны сервера.

```
test2.html
test2.php

Писать велосипед пробовал - результат не понравился. 
Всегда в подобной задаче нужно использовать готовые решения.
```


##Временные затраты на все задачи:
![alt text](spend.png "Title")